法國班阿迷之前又愛狗躝又爺爺快回來咁, 而家潛晒落地核牙?

愛狗

hi 大濕

我雲！

啲細蚊仔識閪波咩

要不是爺爺！